光復香港，何罪之有？

「光復香港」何罪之有？查查「光復」的詞義解釋，不就是「恢復，收復」的意思麼？政權易手二十二年了，美麗璀璨的「東方之珠」被中共港共搞得烏煙瘴氣民不聊生，全世界人都有目共睹。現在我們的年輕人要重拾香港昔日的輝煌、恢復香港舊有的風貌，有何不妥、有何不可？
兩個月來，中共港共靠血腥鎮壓示威者已收不到效果，現在唯有靠扣一頂「港獨」帽子來分化港人、爭取民意一招了。
坦白說，香港人搞示威抗爭的任何口號，都可以被極權統治者標籤為「港獨」。
你若喊「香港加油」，中共會指責你「搞分裂」——為甚麼不同時喊「中國加油」啊？
你若高呼「我愛香港」，中共同樣會怒斥你：「香港」前面為何不冠上「中國」二字？
欲加之罪 ，何患無辭。香港人心裡比誰都明白：「光復香港」任重道遠；「時代革命」只爭朝夕。